
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Nous devons préserver des lieux inoccupés et accessibles sans distinction , qui laissent du jeu au passage et à la rencontre , des clairières qui accordent sa place au hasard , des espaces gratuits où le simple fait de la coexistence peut se réfléchir diversement .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Nous devons préserver des lieux inoccupés et accessibles sans distinction , qui laissent du jeu au passage et à la rencontre , des clairières qui accordent sa place au hasard , des espaces gratuits où le simple fait de la coexistence peut se réfléchir diversement .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Nous devons préserver des lieux inoccupés et accessibles sans distinction , qui laissent du jeu au passage et à la rencontre , des clairières qui accordent sa place au hasard , des espaces gratuits où le simple fait de la coexistence peut se réfléchir diversement .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ devoir, laisser, pouvoir ]
deontique :: 3 :: [ devoir, laisser, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ devoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ devoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ devoir, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Nous devons préserver des lieux inoccupés et accessibles sans distinction , qui laissent du jeu au passage et à la rencontre , des clairières qui accordent sa place au hasard , des espaces gratuits où le simple fait de la coexistence peut se réfléchir diversement .
No features found.

